【突發】再有一名女警員有病徵 累計有病徵的警員增至 5 人

其中 2 人經接受醫院治療後已出院並入住檢疫中心，初步檢疫結果呈陰性；另外 3 人出現病徵的警務人員仍在醫院接受治療，當中 2 人的初步檢疫結果呈陰性，1人正等候檢測結果。

黑心唔係咁好
警察都係打份工
死左又幫到件事幾多呀？
全部人齊心抗疫先有用
家人既支持都好緊要

一個確診姐
個個都開心到要開香檳
都唔明依家D人點解會咁
不如諗下點令香港好返啦
能否比少少人性呀
少少野就大驚小怪

想救立場、蘋果之類既就睇一睇 改一改

1.喺連登貼新聞貼返link 比人賺click rate廣告費 (只限非親共/黃營媒體)同埋盡量唔好講哂所有內容 鼓勵人click入去睇

2.見到內容農場文唔好理 尢其fb好多文宣大台都係咁 仲好多時cap圖抄新聞就算 link都唔比

3.未fact check既野保持距離 避免過於肯定 保持獨立思考 杜絕假新聞 不要過於相信陰謀論

第1、2點例如 金水、香港地、巴打絲打facebook club呢啲最鍾意cap新聞圖就post上去 搞到蘋果立場冇哂錢賺

［慶祝夠未］警 世 文！一齊打返起文宣戰線好嗎

On99

你先最on9

3萬 thanks

未死夠3萬+全家都開心唔落

3萬+全家，thx

天使染左,3萬狗隻仲走得甩?

啊sir?

得一個確診咁少真係唔駛開心住

醫護手足：見到黑警中招入黎醫院，記得好好招呼佢呀！

一日抽24次血，每一個鐘抽一次，每次開一粒豆！
抽痰果陣記得深喉啲，唔係佢地唔high㗎！
最緊要俾個用過既蒸口罩佢地帶，咁就perfect喇

每行第一個字

我要幾何級數咁上!!!!!!

及其家屬啦唔該,點可以一個人上路咁孤獨㗎.

啱呀
死埋先開香檳都未遲

headquarter喎
快啲變confirmed啦

死全家

又係女警

中先得架

有病徵又唔中招有撚用咩

你影衰你用緊user name你

大家仲未睇得明?
只睇每句第一個字啦

唔係話陰性咩
唔好氹我開心好喎

一個都不能少

push

黑警罪有應得
7婆不得好死
香港就先有資格好返

一家人最緊要齊齊整整.jpg

啱
啊

一
個
就
唔
好
咁
大
反
應
啦

重叫緊糊

究竟第一個中咗個男警仲有幾多個二奶女警未確診

呈陰性果啲一定要立即復工，唔好呃病假呀

收皮啦你 抗爭時你唔撚叫班狗比少少人性？
無良心無人性 狗都不如呀屌

btw 3萬 thx

咁又係呀少少野就大驚小怪
三萬隻狗奶晒野我先會開心

武漢肺炎加油！

30000個齊上齊落
唔可以掉低任何一個人至係

對唔住絲打 我岩岩先睇到
激動得濟無睇留言
我收皮先岩

唔好.......停呀

好唔開心，點解要咁對狗狗

又浪費左個ac....block 得

上面咁多個係咪真心膠試吓打直睇？

好緊張 想睇佢中

真係太多真心膠 辛苦你

係我on9 而家先睇得出...sor

係，得五個就開檳，有五千個開乜野啊。

未確診, 未開得香檳住.

冚家剷唔該

Dllm 30000+1 🙏

麻煩各位手足幫手推上熱門
YouTube 戰線認真要打
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］極簡單方法支持黃YOUTUBER (2)

你老母 收皮啦

對唔住罵錯你 我以家明白晒了 對唔住

對唔住 罵錯你

去到總部啦

more

最緊要人有事

係嘅，唔通你係度鳩up，或者我係到屌你老母，香港又會好返咩

警隊大爆發 黑警死全家
天有眼
隻病毒真係好撚黄

唔怪得平時五毛係連登咁易帶風向

叫得出一句「黑警死全家」
就係有個覺悟黑警死左，就要開香檳

愛國病毒
幫香港國打頭陣清理門户

正

陰公囉
係咪而家d細路唔識咩係藏頭詩
以前連打斜都有

我為秋香

好撚開心唔好俾佢停

好明顯已經

訓左半年?

個ac咁撚舊都咁晒

手足俾人打你唔講？

打直睇

集氣！！

mon po 狗你信唔信有karma

41j

有冇咁易傳染到呀....

驗左陰性都有假陰性
日本夠驗港人陰性先俾回港
結果發病

全部都陰性

一個假兩個假三個都假第四個都係假

唔好再比假希望

各位打直睇

屌玩呢d

集氣

無事既, 唔怕!

集氣啊屌！！！！！！

5/30000

又一隻肺炎寄生蟲

nice

最緊要人有事
一家人要齊齊整整

你地死啦 好悶呀

一定要中呀

而家包機的乘客同機組人員都好大鑊

特別是機組人員唔洗隔離

藏頭詩都唔識睇連登仔

都啱，你地連登仔俾番少少人性啦，咁多手足懷疑被黑警謀殺，得一個黑警染上肺炎（仲生勾勾），支香檳會唔會開早咗

因為真係幾似啲中立撚會講既嘢

Sorry自膠

最緊要人有事，3萬Thx

死哂未

阻膠死開一二邊啦

藏頭詩

痴撚線，兒登咁多人唔識睇藏頭詩
高登都玩到爛喎

多行不義必自斃

呢個po好多真心膠

屌你哋 打直睇都唔撚識

3萬thx
最緊要人有事
一家人齊齊整整

咩叫齊心抗疫？
申請最多醫療裝備 比醫護更多
拎住csi賣/派親朋 平民冇口罩用

打份工？
10個人打1個細老 打份工好笑

香港好返？
過完疫情 繼續每日死因冇可疑 有手足被自殺 女裸體浮屍

你想？理想？

Morning sir

(網上好似有人話）
男果個係聯合13A
大家點睇呢？😀

我諗你都預咗多負皮

最緊要人有事
死全家

藏頭詩啊on9

兩日五個，呢個速度唔錯

係囉都未死 死先開香檳喇

三萬黑警死全家

thanks

咁多個連藏頭詩都唔識睇

最緊要有事

成班兒登仔唔識睇又屌人

麼牙麼牙

一個都冇因為警暴而受懲罰，你好意思講呢D？
人唔做咪天做囉，呢D叫報應！而家大家表現開心先係真人性呀on9！打緊杖敵人有疫症有利己軍唔開心等幾時？你都係顧掂自己啦阿蛇，可能你都中左架喇！三萬thx!

大型自膠現場

當日旺角開生日會
比人屌到上天
今日人人開香檳

請打直看🤣

訓撚醒未呀咁撚樣叫打份工
下個就係你呀

你追下post先

黑警死全家 一個都不能少

阿鳳呢, 你在那裏. .

真陽性假陰性

sor9

再咁落去唔掂，我已經開咗兩支black label，下次等真係死咁件先再開

3萬thx

警區大爆發

屌你老母，blocked

我係黎幫手叫人打直睇

屌，打直睇😅

智撚障

新會然

啊sir你好

SOR

請
打
直
看

Sor 手快快

SO

對唔住，未剎到車。三萬，thx。

好多真心

pusj

憤怒值上升，智商下降
無下次

要中啊 上啊

Child 登，咁多人都未睇清楚就衝出黎屌

屌你，你話搞到啲人炒曬車咁點算好。

貴圈真淫亂...

黑警夠鐘上路啦！

乜撚嘢死左又幫到件事幾多
佢地死曬咪唔會再有手足被自殺囉
死黑警我屌你老母臭閪

屌你老母

唔理膊頭有冇花
最緊要個肺有花
惹埋仔女同媽媽
三萬警畜死全家

武事嘅

我希望所有有病徵既警察初步檢驗都係陰性
因為咁樣先可以番工同番屋企 保護香港

承你貴言保衛香港

唔好比佢停

恭喜

黑警殺咁多人 個天終於行動 --- 天收

sor

前面炒撚哂車

個肺有花既入黎

咁多二奶

單機啦mon po怪，死全家啦

sorry腐皮咗

對唔住負皮左

咁耐都係得五個

佢哋拜開個關帝顯靈

好狠慘，我喊狠咗成晚

3萬個家庭裝thx

Sor唔小心負左皮

竟然有399 個負評

熱烈地彈琴熱烈地唱

熱烈地彈琴熱烈地唱

熱烈地彈琴熱烈地唱

唔好扮嘢，盡快復工

你等緊做測試？

老友呢個post 開左係吹水台1001左

比左負皮先睇到

好多真心膠
藏頭詩都唔識

有結果未呀

一定要陰性！
一定要陰性！

推推推

有無諗過中共都想警察死
佢地知太多野

ANY SOURCE ?

最緊要有豉

兒登蝦腸多

三萬 thx

得一個確診，真係唔應該開心住，唔等到3萬個確診都應該等一整個家庭確診先

你係咪訓撚左成年呀 死臭閪